艾馬利年薪400萬英鎊。。。蘇斯克查700萬英鎊

艾馬利（Unai Emery）因為帶隊成績糟糕，而被阿仙奴解僱。如今兵工廠滿世界尋找知名教頭，但如事情進展卻很不順利，原因是阿仙奴太孤寒了。

《每日郵報》透露，阿仙奴在選定新帥時，並不想給出英超big6級別的工資。當初阿仙奴給艾馬利開的年薪，也才400萬英鎊。而哥迪奧拿（Pep Guardiola）的年薪是2000萬英鎊，摩連奴的年薪是1500萬英鎊，高普（Jurgen Klopp）的為700萬英鎊，就連沒有任何成績傍身的蘇斯克查（Ole Solskjær），在曼聯也拿到了高達700萬英鎊的年薪，高普也是700萬年薪。

克倫克太摳了

很顯然，阿仙奴並不想支付「BIG 6」級別的薪水，這讓兵工廠的選帥工作受到了嚴重影響。艾歷尼（Massimiliano Allegri）、普捷天奴（Mauricio Pochettino）、安察洛堤（Carlo Ancelotti）等知名教頭候選，薪金待遇都是阿仙奴不想接受的。就連羅渣士（Brendan Rodgers）、努諾（Nuno）這類實力教練，待遇也不會低。阿仙奴不想花錢，肯定請不來真正的好教練。

過去三年裡，阿仙奴連續無緣歐聯賽事，這讓球隊的收入受到大幅影響，這也是阿仙奴緊縮財政的主要原因。如果阿仙奴真的不想砸錢選出名教頭，那他們最終恐怕只能選擇阿迪達（Mikel Arteta）、龍格堡（Freddie Ljungberg）這種有DNA沒有經驗的年輕教練了。

執柒左佢啦

大sam準備好

始終都係電叻好

英超中下游都咁有錢 點解阿仙奴咁窮

比雲加寵壞哂

何wayne？

行記都窮啦 不過買賣方面真係好能勁